如果Mr Bean做埋中秋節

就唔駛等到聖誕先做年經重溫

聖誕 新年必睇

鬼佬有冇中秋節

集思廣益 如果mr bean過中秋會有咩情節???
e.g. 支蠟燭點極唔著 跟住用火槍去點 點知一點就燒爛埋個燈籠

係條褲入邊拎個無包裝既月餅出來 個月餅入面有條生既多春魚

拎支水槍指住D煲蠟既撚樣個罐, 嚇到佢地褪開, 整熄晒之後比個紙燈籠一支蠟燭佢, 幫佢點埋火, 一人一個, 但係個燈籠係柒既/零零舍舍最細粒個細路個隻燈籠最柒。

人地全家圍住坐, 無啦啦痴左埋去食佢地D野。
用自己食剩無黃既月餅換人地有黃月餅。